其實有冇人覺得井野好正？

但水影仲正

井野係幾正既
但點都係揀手鞠

手鞠

手鞠越大越靚， 井野個look越大越怪

水影pat陰點gel？

岩岩睇已經mark 定左ino, 再黎就係音忍女

佐井野跟本就係有木葉性格最閪既結晶品

我懷疑佢右眼有水之國獨有瞳術

玖辛奈>>>>>>>>>>>> all

水影如果唔係pat死人前陰既話,真係好正

薩姆依同葉倉都好正
但出得好少

識野
葉倉正

公式設定路人巨乳